想問下巴士既擋風玻璃被噴後係咪唔會再繼續服務?

無理由仲行到

你估吓點解今日十字路會咁塞？

唔好搞巴士得唔得，巴士公司自己人黎

巴士公司唔似得黨鐵咁無人性，我地唔應該破壞佢地既車

pish

咁搞法之後一有事就收返廠, 點要人?

今朝見到有架巴士應該一早俾人噴黑
司機照開cls